[PS4] Gundam Battle Operation [8] 1001記得開po呀！

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題, 短期內即係幾耐? 無人知

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機 (此活動已完結)

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有"緊急迴避制御" skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有"格鬥連擊制御" Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

留名繼續屌笨大

我屌唔記得換走強人幅圖

幾驚無人開

1001又唔開post

仲係強人圖

不如再開過個啦

有無靚色分享
高達啲分色好難睇
唔知點油好

無所謂啦吹完第一頁之後頭post 都無人睇

泰坦斯

好想要 Lv1高達

鎮暴吉唔係再深藍咩?

MG好似近呢個藍 我是旦15分鐘油咋

有無人唔知RGB個位禁多下 O 可以直接有色版揀色？

已經唔錯啦

我將高機動渣古油咗真紅閃電色
不過呢部無咩幾可會攞出嚟玩

我咪就係用色版

仲有lydo wolf炮吉 不過又係差少少

點解有時下格斬唔低人？

得我會油馬沙專用色？

斬中盾就會

我開頭都油左，但諗諗下我見到有人油馬沙色會第一時間做低佢，最後都係選擇低調少少

10連10個銅箱好波呀屌佢老母
又拳又爪

而家專塗fake色 狙吉 吉改 狙渣 渣古1 倒轉色 轉fake人 萬試萬靈

用左馬沙色之後場場都拎到祥攻

無論ez8係咪勁d都好
有一部元祖都係男人既浪漫

好感動，剛剛扎醒瞓唔返
諗住打日任前一抽，點知中左

終於有份用啦

成日諗住同隊友駁hit都會俾自己友後格吉中

450cost要入無限場同人片
但抽中已經好開心

有得用已經好好啦
你將會面對好多部西米露

我部ez8都係咁玩
搞到場場佯攻都20%up

真係keep到一星期一po

垃圾蟲

地面無限場個個渣新機鬥射

報告,多得step3我終於抽齊4部exam啦(lv1,2)
屌你老母,我唔識用突擊呀

+1
不過我未有射擊修正lv3

屌你老母 得部伊夫 其他全部垃圾冇用嘅武器
決定唔課金 等西部牛仔出同falllout出就棄game

你的名字你的命運

十抽左?

嗯 都係垃圾 3星保底係伊夫

伊夫咪幾好 我G3

我都係中伊改，但Lv1

我兩星中老虎 lv1 我倉把3lv盾炮喊緊

老虎 定 老虎特裝？

老虎custom

正啦，我二星中狙吉lv2
都唔知要黎做乜

搞到我幾部強襲機仲要都係射擊型

部新機油左The O顏色
似鐘樓駝俠版The O

部野點油都柒柒地

中左垃圾強人同渣米路

西米路好似好難用咁

LM

高機動渣同佢碌4連飛彈大家咩評價
琴晚STEP2中左佢400COST個LV未試玩

強人一啲都唔垃圾囉

我想要G3多過伊改
G3可以混喺汎機陣入面抽水
伊改行出嚟就已經呼叫緊人圍毆自己

威脅大咪俾人優先處理

個下格好勁

G3扮汎機抽水係幾好
但係我上集用開伊改有情意結

係好勁
琴晚有場我見隻西米露落單又比援機抽緊水
即係開exam 衝埋去諗住打佢
對面成隊就好似鯊魚聞到血味咁即刻唔理面前嘅混戰調頭返嚟圍我
我下格咗一野七千血就走唔甩

部野變咗自行開exam就成個送頭先鋒咁

上一集30%血開咪一樣
比人睇住血打
爆氣之後直接死
如果唔係今集無限en 我都唔會攞出嚟玩

bd1好好地扮陸吉都無咩事...1開exam就會俾蟻圍

3step中4盾
心如止水

係開個時機問題
上集殘血開一係打到唔上下大家都殘殘地
一係唔夠打直情一換一/走佬
今集自己開 開得早又怕浪費變咗狂衝
開得遲一係自己死一係敵人死哂

同埋玩到上去...d人出反格簡直出神入化
下下要避1嘢先可以兜頭劈落去

我而家BD 1都係主用支豆槍多過去格人

我通常少過半血同尾1min先開exam

見到EZ8同大魔已經拉定位射緊

可能我lag 機
成日睇準撞埋去都出唔到
反而喺側面救隊友就次次反到

根本兩部exam都係雞肋

如果exam 可以加射補咁bd1 都仲有一用嘅價值

中強人 dllm
我要bd1/伊改啊

我都寧願要G3 因為我抽中左佢支LV3大炮呀

我得佢把lv2劍

豬衫劍同高達劍係咪一樣?

今集好撚on9明明把把劍都一樣樣
個名加個括號又係一把新野 )

唔一樣 G3把劍加咗個改裝

屌真係好仆街
又有先行型又有強化型又有改裝型
素吉, 吉改嗰堆一把
陸高陸吉一把
輕吉一把
高達P吉一把 (好似係)
G3又一把

反格要預測 斬到落黎已經太遲
B場就另一樣野 抆得刀 多數都係食梗你 唔會比你反到
200場幾好練 大家都係豆/斬

g3勁好多

有冇人可以解釋下果3steps係做咩

如果對戰我寧願打g3 都冇急回咁易入

2星武
2星機
3星機
各一抽

G3 打汎好似r痕咁 但無限場=782 場

突擊機打汎用機就一定㗎啦

突機=shit

開exam果下中二病pose 可以當無敵用

強人唔會R痕先囉

如果強人 ez8同時向對方出下格 唔知會有咩graphic? 兩隻都係衝前隊

而且更新完 強人偷偷地改勁左

作為一個狙 我最怕係G3
動作最多變化 又快
咩強人 bd1 伊改只係得大力2個字

比你參考下 唔好去搵泛機自殺

正， 中渣古fs,6星，之前又有6星斧...

400cost 場最淫最暴力係我

雞肋
唔撚係掛
利申：未有
但伊芺改好撚勁wor

貴, 薄, 吸火, 手段少, 限制大

我都用回收劵換左
有6lv斧
不過格修正parts暫時得lv1

嫌唔夠穩陣咪唔拎黎打ranking咪得

尋日見到個新手用伊芙先笑撚死你
爆exam原地智障咁劈挑我部bd1機...俾我拉位用槍射爆咗佢

我掉翻轉，有lv6機但得lv1斧

d㗎仔喺度吹緊下個禮拜會唔會出GP
係都出部京保凡先喇

鬼叫呢個星期出咗部0083機

中GP01應該會有剷game既感覺

Hater’s gonna hate
真可憐要曬時間mon post

(已完全封鎖）

自動免費推post機可遇不可求

我淨係見到啲post 數隱藏式咁推緊

把斧頭貴過部機

5星齊裝渣古fs定6星渣炮?

尋日25回收劵有得換渣古fs 6lv
就係換黎玩下都好
上面講緊fs

一野跳6格

咁搞法應該唔洗一個禮拜就要開神post

佢又嚟帶歡樂比大家

難得呀
係第二d game post搵唔到呢d人材

兒登哀戦士你識條鐵咩

自帶置頂推post bot

我已經儲齊lv1-6既吉姆
而三星機只有4盾,EXAM四部(lv1,2)

好想喊

我屌晒所有中BD1, 伊改，強人但話唔識用既人個老母
還返D機比我
今日感冒頭好痛， 已痴線

等9月尾傳頌出 之後10月西部牛仔同fallout 都時一定del 而家只係攞黎攝時間

我bd1可以換吸塵機嗎？

中左強人 急不及待想玩玩了

我想要人棍

唔識用先會中是常識吧

等於我中炮渣LV6囉

唔識用 把鐳射槍要企喺度射 又唔係長距離

個痴線佬真係好痴線

話G3廢既 咁B3叫咩

琴日Step中咗伊改
一般係咪用導彈射停人先去斬人
唔係好識拉近距離

係

好多人中伊改

今晚學下點拉近距離先

有無EZ-8同吉狙2/渣狙lv3
同你換

有無EZ-8同吉狙2/渣狙lv3
有哂

between尋日十抽中咗呢舊嘢

想問下有無人會裝嚟用?

冇吧 咁晒位

渣狙我得支lv3馬炮
儲DP有排儲

給ez-8/gm sniper2我 我給強人你

三部都有
不過我main 支援，但係抽唔到部新機

我lv3渣狙+lv3狙擊槍 冇馬炮

但有吉狙2緊係用吉狙2啦

歐洲人又哂命

一睇到啲post no係咁跳

就知件垃圾又碌左入黎

三星機無乜邊幾部喺個pool度，易中唔奇

援機轉向慢可以諗諗, 但其實都係當垃圾多

G3比人話廢主要係COST
B3仲可以係400場生存吓, 吓咋
G3係無限場就

部西米路做緊機率up
係咪姐係step好易中佢

step一樣會中佢

而家無限場咁多收買佬
正好用G-3中距離慢慢屈死佢

如果易中佢我留下星期先抽個step 3

唔多覺step抽有up到機率
你睇返前面大部份巴打都係十抽中
而唔係step 3中

理論上Step抽 同 十抽係兩個pool
機率up就應該係十抽pool嗰邊

我Step抽第三step都抽中伊改Lv1

正解 step抽無機率up

step 抽係所有3星一齊抽
機率應該一樣

10抽就新機有up

唔知錯覺定點，10抽pool好似有up埋其它機

見人十抽會一次過中埋BD, B3, ez8 嗰啲

30抽0三星

錯覺 十抽我剩係中隻西米露

一切都係命

保底中G3，變16張回收券

換就過百張……乜兌換率來

我叻過你

兩隻西米露

有狙吉2 冇炮既ez8 lv6渣古FS

無計，我今朝一抽入魂，中左隻Ez8 Lv3 已經當去完歐遊

專心做返個非洲人算

中西米露送回收卷

又儲下等下次保底算

想問下咁多位~正常 沖撞我會起手先,點解有時會比人反擊到?(撞前已換刀)

想問下咁多位~正常 沖撞後我會起手先,點解有時會比人反擊到?(撞前已換刀)

學其它人講
留30 coins，其餘每日一抽過下手癮

lag機?

唔知,,成日碌走都比人片中一野

等下星期四先抽steps

問下都要屌人

唔洗理件垃圾
佢無人理自己洗板咋

自動推post機

咪又係抽14張回收劵
幾時抽都一樣啦

唔係你嘅始終都唔係你嘅 課金吧

啱啊
大把人step 3 中返G3

咩驅使個癲佬日日Mon post仲要冇人理佢都準時自動推post

大家step 3抽中咩

強人 （已經第二隻）

伊改Lv1 (放左入雪櫃)

想抽狙吉改

強人 (就快第2粒大星 0突擊機 使用次數)

BD1

係愛呀哈利

有職業道德係好事嚟

最慘係中相同

沙米路

有無巴打俾個馬沙紅既顏色比例黎睇睇
我要做三倍速

老虎特裝屌打新3星支援 支豆炮射哂佢冇一半 新支援對火炮免疫 老虎又有電鞭打停佢

Step3中精神渣古
我唔想玩宇宙戰

係咪已經無得抽rx78?

我想要G3

我想要EZ8
朋友就中EZ8同西米路
我就中狙吉改LV3同伊夫改LV1, 公平咩

公平，因為我都無西米路同狙吉改lv3

大兜亂

忍唔住要post戰犯， 屌你老母死on9 last30秒走去放炸彈搞到尾輸一波被反cap

我打到曉飛都無用啦（成隊得我一輸都勝rival）

今晚遇到d好多痴撚線隊友

唔圍唔救 係鍾意一騎一個沖前挑2 3個
俾人間溶左 然後投胎出黎再沖過

唔指望有人救自己
但我救你 你都唔好即刻走撚左去呀
大佬兩個圍一個 你仲有一半血咁都走
個敵人仲驚過你啦

仲有一種痴線佬 你全程都無TK過佢
佢見你同人拉鋸對射緊然後下格打你
幾個隊友都俾佢咁搞
最後同隊友圍到佢忟線走場 然後果場贏埋

Lv2rx78真係好好用， 無限場一定係用佢

求救，課金後冇俾金幣我彈error出番去就入唔到
應該搵咩對口

頭先玩左場自訂，我果隊全隊用積達
最後都只係輸少少，不過玩得好過癮

相認
係唔係63XX 對 62XX 輸少少

強人 (淨係玩支援/泛用)

啱啱中左 真係好正
用二連噴槍再加副武器把噴槍鳩射

無限場一定係用西米露啦
利申：一開頭中哂高達lv1+2
有得玩都用400果隻高達
之後非洲左好耐
啱啱先搵返去歐洲果班機

宇宙場高達好好用wor

屌你 琴日十幾抽都唔中 今日任務打返黎個三粒幣一抽即中

好小玩高於200既太空場
無限場咁多神機唔敢入

你地班友
搵到event 圖隻龜霸未

唉，成日都抽到獨行俠隊友

( Show Blocked User - 算鳩數把啦你 )

B-都有人夠薑攞部火箭炮積達出黎做送分童子
結果輸到hihi

？

西米露行得咁快
伊改都追唔倒

狙吉2都好快
把狙仲要硬直細射速快
支援機崛起

呢樣真 有咩理由爆埋exam都食塵

認真講 唔識玩真係唔好害人好冇

都係自己用支援機最安心

十抽中ez8 米路 狙吉改 對艦炮 渣大炮5lv(呢隻好想要）
痴線本來輸到想del驚 抽完就del

依家又要繼續玩

狙吉2有盾真係好正

屌你中哂啲大獎

上左B+之後唔敢打rank.
打自訂打到無癮

全程抱住一個心態 每一個一開就講：哇 呢個我想要好耐

打rank 都係會無癮

補圖 唔好屌太大力 本來打算抽完就del

中Lv3消防員同強人lv1

收少少甜頭就落番黎
笨大: 計劃通

雷炮正

琴日到今日輸十幾場 贏幾場 呢d當補償！！！

休息兩個星期回歸真心覺得改好咗

感覺上整體D隊友teamwork好咗好多

隻game加埋啲新野係咪充滿新鮮感

連贏3場 自己打得好 隊友都好 多謝笨大

雷炮LV3應該450COST

想要狙吉2

我即刻去輸返落D-

打rank呢輪d運氣差到

琴晚得沙漠同宇宙揀
我喺沙漠on99咗三場
贏game 又贏rival
真心自己打到on99咁

我呢幾日都係贏rival輸game多，痴線 d隊友豬到喊
次次都係輸兩三場跌d分，一場去返本來位置
今日仲撚衰
打撚完3場都可以贏唔到一場(不嬲打開3場ranking算)
焗住打埋第四場做任

拿有圖證明我唔係吹水ga

無限場搏對家起碼兩部新機

出G3, B3, exam 追住來食

讀心晶片正常運作

b3係咩

我打到B+ 19xx 跟住連輸場贏rival 一場-7 落番B
岩岩先上番B+

同是天涯淪落人

好正

好開心，第一次支援輸出1st
終於知基本打法

三抽保送中西米露

用泰坦斯色都好吸引仇恨值

拍得住用馬沙色

係咁拎佯攻

200-300C場用厭左狙, 用大炮吉姆仲正
唔用炮渣因為鐘意光槍多D

自己友 泰坦斯

其實西米露目標咁大
完全係俾人刷命中

目標大還目標大

好多時打佢唔死俾佢炸返轉頭

襯人訓低補一下下格，9劈都最高傷，好爽

點樣可以補訓低果一野？成日load唔切

下劈一下，cancel，再補一下

大家都有格鬥lv2,3 parts?

狙渣支炮有強硬直 射完駁拳都仲得
今日用拳打死左隻老虎改

我得2

見有人訓低即刻沖過去補刀
連我玩開支援機都上癮

我連2都未有陰9公
換左fs lv6返黎(有lv6斧)都好似唔夠大力咁
慢又慢過高達，冇緊急迴避
格鬥特化又未做到，忽然唔知換黎做乜

忽然覺得

其實已經特化得好撚勁

我乜都冇都補到wor，我近戰苦手黎

大佬點cancel?要買parts?

可能我要求高啦
至起碼冇格鬥parts lv2搞到唔多想用
一路用一路屌：乜部機咁慢ga

飛一下就可以cancel，再埋個靚位load完補多下

boost 走咪係cancel

咁啱啦，用佢黎訓練走位+駁格係ok
因為部機慢過西咁
用佢都走到靚位
用返老虎之類實得

太快唔識用，伊改出去唔夠一分鐘就俾人圍死

對我黎講你呢d叫曬命

識啦唔該哂

一set可以打爆100cost.好正

我有lv5拳頭

拳頭要黎冇咩用

將部渣古油到細路仔玩具咁

再用嚟射死人好似比部玩具射死咁

激死對面好爽

我youtube見有人玩近戰流狙吉改，好變態

我油到咁

法國狙擊型幾岩我 成日陰人或執死雞好爽
想問長禁同單發有咩分別？ 都係扣2千幾血

我好想要lv5／6渣2配lv5機槍（快嗰把 ）

沙漠用狙渣打，完全係考驗單打同保命能力

將積達套色paste落去，再100％weathering

ironman

鬥樣衰

我都打到B+

綠勇有個大盾, 減低勁多傷害, 而且可以一套8000輸出, 場場都嬴到rival

除左綠勇, 其他都唔可以用, 差唔多場場都扣分

真好似細個d老翻玩具

突擊機究竟要點玩
比汎機1 Set已經得返1-2000血

g3真心好用
機動高格人又痛
見到西米路可以鳩衝

開完一槍已經等死咁

見到隊友用狙渣就知要輸了

用炮自保能力其實係有

都唔係嘅
今日晏晝無限制Ace我長用狙渣都冇輸過

狙渣馬炮近遠都得
全能到仆街

佢岩岩出個陣抽到 一抽到就雪左佢 到依加先拎出黎玩

整埋rx782色去伏啲支援機

其實同一部機唔同Lv有咩分別？

cost 技能唔同

講錯

cost 武器唔同lv

越高lv越勁同越貴囉

FS LV6唔係講笑
撞啱對面出多幾部紅色機就fatfat

即係lv 1可以棄得

唔一定 睇cost做人

原來突吉可以咁連招
我仲以為副武把劍係廢
1套1萬

中咗，拳頭6星⋯⋯

正呀

屌你老母個臭閪
你老母生得你咁撚豬閪
港灣三打三
另外兩條友不停放炸彈搶據點
仲要各有各行
對面就好似連體嬰咁三個一齊行
咁都比人屈到五千分
係咪低能架屌你老母

自定戰洗乜咁認真

其實西米路自保能力好撚勁
得Exam先追到佢
見紅色機黎就拉打 點都追唔到
不過如此部紅色機有勁既射擊武器都係

Btw step中強人
屌咁撚樣都3星...

終於中渣狙戰車炮⋯⋯

好過beam同machine gun.......

晒命

不嬲都有， 係睇打筒刀壓線定二連beam抽水

屌，對家d支援下下cut我格救到人
自己果邊既下下唔中要人救

g3唔弱，用佢打上b-

有薩米露(500炮機)既你地
會唔會轉走個拳頭轉埋第三碌炮出黎?
冇拳頭護身好似唔太穩陣
雖然拳頭一場都唔肯定用唔用到一次
點睇?

打得都係想贏姐

有冇方法可以180倒轉身？

同埋換R2換武器有冇得反方向換？ (e.g A換B，之後B換返A)

只有宇宙可以180度轉身
上飛+下飛+菇向下(唔記得左定右菇)

thanks

點會有人仲用得落部300龜霸打rank

好得意

為咗完場之後擺pose果下

見人用親都係一開場就偷基地

今日有渣炮lv6換

只要30劵

真係玩填色都有排玩
早兩日油既再執一執 令佢自然啲

巴打可唔可分享你隻秦坦斯藍色既數值

R20 G27 B42

你隻力吉啲灰色好靚

我直接copy第啲機既色嫁咋

十抽都中垃圾 值田琴日單抽中薩米 今日單抽中lv2 G3 真係好難觸摸呀

你照擺個RGB上嚟得唔得
深同淺都要

有冇奧干

深 R7 G10 B12
淺 RGB 都 82

下面既我全部都一樣

反光 40
Highlight 50
Weathering 20~40

唔可以太反光又唔可以太啞

而家試緊

參考圖

可以用叉吉甲個綠同黃加陸高既淺灰

好快咁試左次

塗裝入面個預覽同實際落場係有分別
因為塗裝入面燈光光少少

執好

參考圖

一般都話差好遠
但我都係覺得光束好用DD

見好多戰車炮當光狙咁用 明明自己企高左可以瞄腳都走去瞄身

打分級遇過300C場用100輕吉 送分咁送

300c用100c咩賤種嚟

仲有D人會用低50C既機夾硬打分級
都唔知為乜 我寧願唔打/轉機 夾硬打姐係撚鳩自己友

782用G3色正

我300用吉改lv2

即係我本身教描開腳等於其實用邊支都冇乜分別？

睇你想要每一hit 大力定係要彈幕幫手打停

抽唔到lv5炮渣用lv4又唔得

真係一街都泰坦斯同馬沙

打極都上唔到b+

苦戰個半月,終於可以同rival講bye bye

試過用100渣做餌，贏得好happy

新手應該買邊部機好
另外有三十個coin送係咪抽十連？

唔好抽十連，冇著數

有無興趣組番枝奧干小隊

而家抽step up 嗰3野之後儲起其他石算數

機就可以買吉改+火箭炮
打返啱cost 嘅場練下走位同打停先

我兩隻色都有既

要用雷姆果隻鮮綠

就係試過用嗰個mix放落吉改唔好睇

除咗隊友邊個會知你得lv1...

一俾人殺咪知

你用lv1被人殺都係輸100分？

你拉到D傻仔追住你埋去被其它人圍就成功

同埋空襲個陣一個拉三個

真係好難mix

成件事唔係就咁隊模型/動畫一樣既色上去就算 要tune少少先寫實 所以你見我之前既都係偷懶用唔同機現成既色

雷姆係奧干代表作但係吉2同奧干啲薩拉米斯嗰隻綠先代表到奧干

西米路都幾似00隻鐵人

決定油到變鐵人桃子

就算未殺見打你特別痛都知咩事啦

你COPY DOM就好似得

反光 highlight同weathering直接copy大魔會怪怪地

再改

大魔本身個色淺過三連星渣古

用100做餌 幾槍就死得啦

正是 所以我先話copy完要tune

ez8真係好好用 屌打,反殺一流 神機

抽中ez8之前已經有火箭炮 有火箭炮既ez8＝見到就要掉頭走

強人點樣打3刀

特別易死對其他隊友係好事咩

未抽到支火箭炮

如果你試過玩400/無限cost遇到兩個隊友用lv1渣仲會唔會咁講 而且空襲正常d人都識避

之前有得換但無換到，依家好後悔

送手嗰十抽中晒………機lv3 劍lv3 火箭lv2

未抽到ez8

玩牙突都有排玩

我今日3場ranting輸果場就係比隊友牙突累街坊囉
打down晒自己人對面一炮三響呀屌佢老母

升到上b啲人好醒偷唔到雞
打極都唔上b+

訓左幾日冇玩

咁佛心3step用9個代幣就抽到

中左部全裝甲

屌你老母沙漠咪撚再自己on99去佔隔離點咁弱智好唔好呀 E點首戰好撚重要架屌你老母

我兩場都大比數輸,最近一場4打6兩個撚樣去咗第度CAP

新手一問
炸彈點放
只可以炸對方大本營？
可唔可以炸普通據點？
炸左有咩用？
係咪成team人只可以炸一次？
真係新手唔識

睇第一頁Q&A啦巴打

明白
但炸完人基地有咩用？

對面會因為見到屋企大爆炸導致心痛欲絕而死

基地比人炸咗夜晚會無屋企返

唔緊要 之前開中火箭炮 我屌左聲 3部機都冇 俾我托呀
之後前日十抽開ez8

未抽到火箭炮既ez8＝俾我屌打

ez8+老虎特都中 我愛08

呢啲垃圾技輛 打D房咪百用囉

如果搶到e點梗係好
但搶唔到e點一方 點解仲要傻到以e點作開火點？

以目前未去到gbo1中後期咁 一贏夠分就龜縮base既情況下
反正優勢一方都一定越踩越入 咁轉移火線仲好

炸大本咪嬴囉
未打過DOTA/LOL咩

岩，仲可以偷炸基地

就係你呢d垃圾散播錯誤訊息
咩叫炸大本咪贏？
你有冇打過gbo？

沙漠試過搶左e
落去支援，一陣上面就淪陷

你係咪on9架認真撚

不嬲都係炸完就對面全家自爆死架啦

爆左大本要切腹

痴線
我玩左第一場唔識問下，講左係新手
巴打係咪平時係職場成日被人罵完，番屋企會係連登罵人攞存在感個d人？
一生世就識玩隻game咩，惡過共產黨

有人鬧人？定係我block咗，條友係咪叫咩必思敗定gbope唔識串

btw你見唔見到上面條bar啲數字下面有個細數字
嗰個數字代表基地嘅價值，炸咗其實唔會全家切腹，但係對面會加返嗰個價值嘅分數

除非已經炸爆咗，否則無限裝，你裝完俾人拆可以再試一次

普通據點炸唔到

思必敗
多謝巴打解答
呢位巴打好高質
體諒小弟新手
我都跟完全封鎖佢
唔該曬

其實我上面都有份串你
不過見你俾人鬧又真係慘得濟

但玩個時千祈唔好走去裝炸
就算裝完都唔好守炸
一黎炸又未必炸到，比人拆到就柒
二黎團戰打少個輸撚硬
乖乖地跟大隊打就得唔好諗咁多

我知
我都知我問個問題老手應該覺得好簡單，
因為上面q&a問講炸完基地會加分先問
新手問on9問題我覺得被fake被串都好合理
係思必敗巴打一黎就屌曬人老母咁 痴線
唔知現實受左咩刺激

明白曬，唔該巴打
係咪一係維修一係搶據點唔係都盡量唔好落機？ 同埋部機就爆

體諒吓同埋習慣下，lin登三不五時就會有呢啲痴線佬出沒

以前舊登高質好多 依家放左好多痴線佬入黎

一玩沙漠場就個個都用沙米露

差唔多

就爆嗰陣你觀察下雷達同分數
安全／分數追得好貼就搵地方落機修理

唔維修同搶點既話仲走落機做乜
我自己通常就爆腳先維修，行得就上返機
哂太多時間整機既又係害隊友

明白曬多謝兩位巴打教路

新手就唔好諗炸基地
留意下隊友/敵人咩情況下炸會帶嚟最大效益
到有機會先到你自己炸
如果去得放炸彈就一定要成功先對得住鄉親父老
否則你啲隊友就白白有一兩分鐘打少個人

至於拆彈除非你覺得輸咗個base就一定輸硬
否則請專心利用人多打人少嘅機會屈多兩部機
如果撞啱比人打死就直接出人仔去拆彈

仲有 得反分半鐘唔好走去放炸彈
因為就算你企正喺人地基地 快極都最少要用一分十秒先炸到

仲未識碌地

噴氣按兩下
按完碌唔到即係部機唔識碌

部機要有"緊急回避"呢個技能先可以碌地

唔該晒兩位

又唔好講到一定唔好裝彈同守彈
畢竟炸咗等於勝/ 輸一波
兩分鐘未必追到既
不過裝拆時機要小心看待
1) 泛援除非已經壓到對方基地, 否則唔好去裝(拆都仲可以), 因為壓線靠你, 而且普遍都係格機行得快, 比佢地去裝
2) 餘下2分鐘以下千萬唔好去裝, 99%炸唔到
3) BASIC場打到餘下3分左右個基地會升價, 果時去炸會SO D
4) 拆彈最好係死咗重生出人仔去拆, 唔好出機, 否則比人守彈殺咗加偷機你做硬戰犯
5) 如果你隊友去裝彈, 你最好叫大家退守, 唔好硬上, 裝果個由佢死啦, 救唔到架啦
6) 裝完彈其實應該守彈(應該咋, 唔係一定), 因為你都洗濕咗個頭, 咁就一定要比佢炸到先叫有回報, 守彈多數都係藏係彈附近D 通道(今集我認為佢刻意設計多咗地方比人守彈), 一有人拆彈就一個火箭炮射埋去就係, 另一個方法係飛上天花板居高臨下

呢到留得耐既巴打都block左佢,係完全封鎖果隻

就黎要放係第一頁通知所有人

466 469
434 439
明既就明, 我都懶講野

好詳盡 感謝巴打

如果打ranking唔順就停一停去玩下自訂或者填下色先啦,衰開有條路

暫時d-升到d+ 我會繼續努力

其實有正確觀念 已經夠上C/C+
再上就真係技術/命中率既差距

自從出左隻遠距離大舊衰，好多垃圾剩係遠距離射，一唔夠人埋身圍毆又輸

裝彈成本同風險太高，同回報不成正比
由其佢係新手就更危險，寧願唔裝同人駁火仲好
而且守彈可能臨尾廿秒比人一下收皮，再比人拆埋
計埋行過去加重新時間咁就蝕2分幾3分鍾
輸game輸埋rival就慘

射無問題
問題係部嘢支炮細力到對唔住個500 cost

爆風範圍大同血多係最大賣點
硬到有時真係明知射佢就一定中都懶得射

新手應該積極D去幫手拆彈先
一來幫隊伍嬴場
二來拆彈果時俾對面陰死幾次
就會自動學識點樣陰濕camp守彈

運氣先係最重要
上到b區都成日有隊友鳩下鳩下

啱呀,見住人地飛埋我度都唔幫手2打1係度食花生
上到B都屌晒鬼

救鳩隊友就係升rank關鍵

但都唔可以否定果千幾二千分真係有機會一發反cap
我諗你都試過明明壓住打但就係拉唔開比人一彈逆轉架
新手唔知時機的確唔好亂裝拆彈
但唔解釋比佢知單單叫佢唔好做又係永遠學唔到
所以盡可能解釋比佢知
佢有心打嘅,就自己吸收幾多自己用好過啦
好過佢乜都唔知落到場少一個選擇
我都講明"裝拆時機要小心看待"

你都岩既，炸得好反cup埋既其實幾型
只係我打咁耐慣左從來唔裝彈先咁講，大家打法唔同姐

其實上到c都仲有隊友會唔夠1分鐘完場都照放炸彈，
唔知係玩左咁耐都見過炸彈定點

拆/放炸彈奶過幾次野之後，
依家放完我會飛上基地上面守，
試過有次等到部突機返黎想拆，
佢無對人雷達應該睇我唔到，
見佢9射9斬幾野之後以為安全就落機，
結果我跟佢尾殺佢人仔

拆彈又試過有次等重生時有人放炸彈，
咁就返基地重生試下拆唔拆到，
見時間充裕突登唔行正路，睇清楚有無人仔先，
又真係比我見到條友飛上貨櫃度camp個拆彈位
成功殺人又拆彈

你打機壓力太大？

怪唔知得有新回覆睇唔到
自動推po裝置正常運作中

493跳499再跳504
仲有乜好講

打機打到痴左線

笑死

碌地唔係部部有,有既機就double衝
唔明點解人地唔識碌地話人壓力太大

無野啦,我見post number跳左就知咩事
唔記得左有個單機傻鳩係到推post

琴晚先試咗場最後分半鐘入到去base 放炸彈
仲要有兩條友同時返嚟拆
一個好彩比我快過佢開炮殺咗
另一個望都唔望就埋去拆比我刀埋

最後因為出面人多打人少本身已經由落後變反cup 幾百
加埋個炸彈就贏2000

炸彈最好玩就係遇著對面有傻佬
2-3個走返黎拆,就算真係拆到你都賺左
因為出面隊友變左5打4 / 5打3

同埋守炸彈唔使守到夠鐘
大概淨返20秒左右你睇清楚附近無人仔已經可以走人
因為拆彈/放彈個動作要10秒
飛埋去又要時間
唔好做傻仔等佢爆咗先走

我自己就習慣淨返20秒有理無理射一炮埋炸彈個位之後就飛走

天材兒童必思敗

有自動推post機, 星期四1001開新post唔難

發送匣不停有紅點
入黎又唔見有新post

好鬼呀

做hater做到佢咁真係可憐

癡鳩線
我都完全封鎖咗佢，唔係我都會癡鳩線

恨到盡頭就是愛

佢比我地每一個人都深愛呢隻game

黎啦必兄
挑戰下一日一次1001啦

好邪

必兄加油呀
個post靠你人手置頂

好有毅力
正常人都係放工放學玩三四場上黎鳩up兩句
邊得閒係咁mon post

太煩忍唔住Block鳩左 阻住正常討論

抽到沙米路
今集炮機易用好多，起碼可以出拳

呢樣我又唔係咁諗
一來可以直接生人仔係base, 如果真係比人重生拆就蝕晒 自己隊打少個

第2點就睇自己部機爆左未
如果爆左 我建議守到尾 因為b樓下真係有好多傻鳩等部機生>落機>比你殺>再搶機食全餐

le d直頭送分啦, 部機自爆你仲有分

就算基地生人仔都要飛埋去先有得拆
飛埋去都要10秒8秒
所以真係唔使等到夠鐘
自己機爆咗咪渣飛機走
機未爆就直接上返機睇實有無人出人仔拆彈

抽極都抽唔到TB系列機
見冇野做係咁開AC終於刷到部

好有恆心
我個ac跟左好多game,無咁易換

你地唔講開我都忘了個日psn未拿30coin同抽step 3
如果有伊改/ BD1/ 強人我就轉AC再打過RANTING算

呢隻GAME唔洗跟PS+就可以ONLINE玩所以任玩唔嬲

完全封鎖

係咩

唔通我係咁買PS+刷STEP3咩

我係誤會左咁,所以先話你好有恆心

詳細希望

貼出黎分享下
無入tg

貼啦貼啦

出相啦喂

條友咁厚面皮 佢老母條隊排到旺角排到銅鑼灣都無感覺啦

快啲post 相啦

貼佢老母個柒頭仔出黎笑下

你唔係想走數吓嗎?

快d貼啦

hello moto

支持貼相
佢上個post已經主動申請做VIP,
巴打們我已經好好人淨係扑左你就算，
睇黎真你係有必要下個post頭隆重介紹返呢位VIP

屌等左成星期都未有相 ，你同我講貼左tg？貼柒個煩膠出嚟啦屌

你肯貼相未呀柒頭，講左成個月都冇料黎
得閒就凸個頭出黎抽兩句水，廢撚到

屌你， 我日PSN收咗30石
3STEP出強人
單抽第十次出薩米路
我決定由頭打過啦

用薩美路打爛地好爽
boost長射程遠 開場可以衝頂射死人地搶點隻人仔
射死完佢 可以繼續屌佢部機
頭先射隻伊改 到佢人仔再生 部伊改郁得已經得返半血
守勢企base艦頂 自動維修又射晒2條路
最緊要係對面唔可以衝過黎直接斬你 企base頂直接反殺2波

其實基地自動維修個位係點判定

我淨係知企喺母艦上面唔郁就會自動維修，陸戰就唔識，搵咗好耐最後死死氣落機整

貼住個基地
唔郁之後3秒就有

宇宙艦就凹入去個位
地面艦就艦頂正中間灰色個度
開鏡有時會無自動維修

thx dude

唔理軍階的話，宜家由頭打過好快姐

我都係由頭開始升過
D經真係少到
有排升

可以同時再用人仔落機維修？

可以

屌佢老味打打下出面火燭
好撚彩岩岩打完仲大炒人 差D手掣都拎埋火走警

係咪你炒到人地巴打激動得濟放火

揸鳩住個手掣走火警

頭先打場自訂沙漠場，最後30秒輸緊40分，之後敵隊龜晒係自己基地到諗住唔送頭死守，點知原來仲有個據點未佔，我走去佔之後完場贏左

我幾驚會累輸人 好彩岩岩好完場

條命仔緊要呀巴打

game 就幾時都仲有下一場可以玩

雷射大炮力之大會

屌好撚好笑

如果久唔久整返個限定活動只準用格鬥都幾過癮,
唔洗自訂場, 又唔洗怕有人偷雞開槍,
放係活動任都幾夠gimmick

唔好係rank囉

之前提過日後會有完場掉落物,
整返個格鬥event會掉唔影響性能既野(例如塗裝用貼紙), 其實都有得諗,
不過對仆街bandai都係唔好有咩期望

1代有貼紙

巴打住長宏?

貼紙肯定唧牙膏啦

紅色機械人打拳頭交,諗起呢套野

咪就係果單野囉

沙漠場真係伏到仆街

自己玩炮吉跟住3隻泛行 俾隻輕吉追住屌
隔離3隻泛無隻會救 明明剋屬都唔打 痴撚線豬閪隊友

呢隻驚好多豬西

我琴日嬲撚到想掉制
渣改屈緊隻bd1,我一半血,對方已經少到紅色都睇唔到
後面個豬閪狙擊手想偷雞射到我硬直
結果比對方殺左

點解佢唔直接射隻BD1

我相信係佢個視角我地重疊左,我同隻bd1劈緊

射到就唔叫豬閪狙擊手

如果隻BD1拉到咁

其實係隻BD1係高手高手高高手

打ranking係會令人勞氣既
除非你好好運d豬隊友係哂對面

一開波兩條友衝去炸機地

已經慣左
我玩開炮渣，見到拳想行近就主動打
炮接機槍接返炮黎打鳩佢
一打到殘血，啲隊友就會衝得快過地鐵搶位坐既廢老黎執你雞

堆豬閪支援機
發現最撚伏係隊友既支援機

炸到還好, 最多拉住打龜BASE送點換時間
最伏係炸唔到死晒浪費時間加送點加少兩個輸一波

拎400出來打無限已經開始吃力
希望後日冇新狙機都可以出lv4~5

有無發覺你輸親嘅場都總有同一個玩家響你果隊?

盲撚支援
線唔頂
射唔中
cut你技

鳩衝
斬唔中
擋人炮

1 on 1 打唔贏EXAM

有時對面有個殘血衝基地
放心畀隊友2打1
點知俾人反殺兩件

又話棄game

見有3 step咁開心咪抽
中西米露

精渣 b3

人地講緊果個係你呀
次次輸都有你 咪你最伏 我表達上面意思咋

西米露真係幾勁
對格機兩槍爆腳 跟住射靶咁射
有準備咁1打1真係唔會輸 (exam除外)
1打2都嚇得走人

咁係格機唔識玩或者沙漠場
貼牆走一定避到

我係打沙漠

所以呢部野幾乎係沙漠限定
遺址都無乜用

遺址太細太窄

海岸都ok 遠過一般狙嘅距離
可以再企後 屈到機

昨天先有巴打話遺址西米露屈機咋WOW

西米路爛地企高位可以射哂中間兩個據點
炸到對方搶唔到點,都勁架

真係好睇對面格機識唔識玩,見過3隻exam追住斬

個個改色改到鬼唔馬鹿
去到中場據點混戰
感覺去左前西洋菜街

我自護啲機轉晒連邦軍配色

有時見到同隊油一樣真係好開心

係鬼五馬六

我大魔油左連邦色 即時充滿喜感

我係場場輸就上唔到b啦

你果堆豬閪支援機地雷隊友咪又係B

我輸都做到最高傷，最高分
點撚伏人

你屌緊人射停你嘅時候
人地可能屌緊你攝住個位唔俾人收頭所以攬炒姐

勝敗乃兵家常事,上到B你都咁唔化

唔係最高分最高傷果D場咪伏人囉

打王牌場咪送頭比王牌囉

真係要番番去以前平常心咁鳩玩算

我建議你每場起碼咁先可以一直升，雖則張圖都更新前
但打法都差無幾，而且現在仲易升

執雞流打法

講到輸就人地輸 贏就你贏

分級戰宇宙300c場
對面有條戇鳩渣架150c炮吉出黎
佢一開炮就俾兩架積達連槍秒左
跟住成場人地都針住佢黎打
成場入去投胎既時間仲多過打
d隊友真係多得佢唔少

尋晚既事？

我有做過差唔多既野

十分鐘前既事

仲以為相遇

兩炮秒左真係好正

連續5場輸場贏rival
屌佢老母今日唔打住

又入唔到

利申：用緊lan線

岩岩求其打 會唔會無咁執雞？

[size=6][勁 /size=6]

不過唔好再嘈呢個問題好麻 有件冚家剷推post機仲唔夠煩咩

求其流打法

想問下而家新手係咪得個比人屠份
岩岩down左 比人SM

專心玩200場吉改慢慢練

200cost*

b+爆燈
我尋晚升到上b+再打多場即跌返落b

終於B+

有時都要搵下自己啱玩咩 我就玩開支援
汎用普普通通 格機就接近用親都雷

上次講既the o色 某d角度先似

無聊開個日本psn玩首抽中西米露

係b磨左幾耐先上到

可能依家易升左反而B+- 既隊友質素差左

每日一抽，終於中佢⋯⋯

易升左，輸-7 win +10, 一定全部人A+

( Show Blocked User - 阿姆羅奈美惠 )

升到上b啲人好撚醒
技術麻麻真係打三場輸兩場

甘都要block
乜零件都冇呀

G3玩左幾場真係頂唔順，冇急迴=比泛用SM

甘你老味

善用跪低同boost去擋火箭炮

g3係攞嚟同敵方支援鬥射，攞嚟顏射西米露一流

一抽6lv FS但係有ez8

都冇用，打泛機幫佢地r pat pat，唯一有用就射9 d支援

你都要識自保同走位先埋到支援身
見到汎用就真係盡量拉遠d,唔好比人射完再格成套

新ACC D級場廢對廢日常
歡迎恥笑

有exam都可以同人對格

你分數同命中真係低d

港灣龜鬥龜
西米路出咗之後
個個縮係樓後面打

青山走犯

必ching今日好忙？咁夜先上水

繼續推 唔好停

真係可以邪到成晚一場rival都贏唔到

有冇人記得之前吉姆sc要幾多回收卷換

次次200cost場對手都係lv3機槍， 掃到死

200用開渣一 係咁追殺啲吉加農渣加農

果架150c炮吉唔識玩, 前面有人教用低cost機做餌

好心啦
最後分幾鐘lead緊一千分
好地地守好基地已經贏
係都唔返去守比人爆base反cup

到底黑係上嚟可以幾誇張?
連續三鋪都贏對家, 一鋪仲做埋全場最高分都要輸
打埋第四鋪, 一開場就裝炸彈, 點知爆個下都已經低分過對面隊

西米路? 即係0083果部陸地MA?

我無抽到......STEP UP送禮係中左 "BD 1號機".......但我唔識用部野,都已經係假日業餘玩家玩返炮渣儲下POINT買野算

一開場裝炸彈輸唔係正常咩

老實講唔係話鬥食屎多
你試過成個星期有4日都係咁未?
真係會爆血管touchwood

唔係我裝
剩係諗住領先二千分唔會輸掛
唔好係咪因爲前線會唔夠人?

exactly

除非係前線比人打爆嗰陣落到機 我基本上都唔會走去人地據點

最開心係同隊有人一齊用大魔

有三部就good fit

依家個機制炸機地有用wo
最鍾意剩返分零鐘入去裝再伏d拆彈佬
反正打多分零鐘都唔會有炸基地咁有效率

係呀
所以唔會係一開頭就去炸人點囉

改唔改都好,炸基地就一定有用
問題係你要拎分半鐘時間放棄輸出同得分
其他隊友頂唔頂得到姐

況且,分零鐘要追兩千分其實有好多方法

之前個人表現重要過輸贏放炸彈唔著數
何況分零鐘隊友都可以倒輸2千既話
好明顯唔係我問題啦

打少個搞到倒輸2000好出奇呀?

無限制場,有助攻下死三部機已經接近2000分

如果裝完炸彈就咁計到夠贏既話隊友都咁勇1分鐘倒2000我真係覺得隊友有問題
換轉係我見到隊友裝完炸彈夠贏都縮啦

放炸彈無論佢點改都係一個大賭博
你永遠唔知脫隊去放炸彈之後中間會贏會輸
好彩嘅係你放完炸彈即刻有敵人重生
咁前線就人數差就無變
唔好彩嘅係對面襯機會人多打人少追返個炸彈分

當然而家random 分隊係容易引到on9仔行返轉頭或者基地重生嚟拆炸彈嘅

打少個嘅情況唔係話縮就一定縮到
對面如果識集火
5=10秒就爆多部機
咁打少個嘅問題就會越來越嚴重

想請教係咪要升高D軍階先可以改多D位?我依家佢改色係好單調同好多部位都改唔到,係咪我唔識搵掣禁定要升LV先解放到?

沙漠圖有無咁鍾意渣車

起碼一樣嘢係你決定去裝炸彈果刻要用指令同隊友講聲先
而唔係要隊友響個炸彈開始計時先知打少個
呢樣基本嘢都唔識做嘅人無資格怪隊友響前線唔識縮

放唔放炸彈 其實真係每場個戰況都唔同 無得講
分數 時間 你決定去個刻個時既企位
對面企位 機種 對面有無人死 全部都有影響

我自己個人 沙漠同宇宙先考慮放
沙漠夠大 對面無人死既話 要時間過黎
就算真係做戰犯你死+比人拆左 對面都有返咁上下時間打少個

我main狙 如果山頂比人佔 我企位多數係上下個點同人地base中間段路遊走 包圍方式咁狙山頂
所以如果人地衝落山 我去反擊炸base既話好快到

宇宙就因為好多時都係屌base多人backup/比人屌base 對面寧願前線復活殺人

如果對面D格機響base度衝過嚟劈你點算

自動推po功能關閉

聽日開唔到新po了

沙漠由E點返base 1條boost就到啦喎

所以我話人地攻左落山先會考慮炸
係山頂彈下彈下唔會考慮
因為落左山 我搵狙擊pt要行過坐山
對面衝左落山 上下個pt(c,d)危險亦會大左
我去炸base隨時仲安全

block咗無睇
做咩收咗皮嘅條友?

有無人會諗住換隻狙吉改

作為一個狙 最緊要就係唔好搞格機
就算射都唔好射死隻格機吸仇恨

個圖唔係左右平衡, 下面個點去右面base係無重生點(上面去左base都係)
所以人地打你係只會base/山頂復活
山頂就唔驚啦 base既話座小山丘係好幫手
如果早發現 可以一路射一路退返去C/D,
對面要行條大直路上黎 中間任射 到人地接近你又可以落返去 又多一條路

lv幾？去左旅行無玩
淨係有400cost個隻

用狙吉改油吉姆色混入汎用堆入面

今日有?幾多券?

返緊工未睇

唔係全部都改得咩？sor無聽過lv限制

兩個仆街1745對1950走撚咗場變4打6
係咪癡撚線㗎

樂觀啲諗兩個人走場就一定唔會跌分先

有冇人入唔倒game...

我狙成日瞄大魔同勇士 因為腳粗

55 300cost

好在有90券

早知尋日要埋個lv3盾補強啦

屌 唔知佢聽日會唔會出全裝甲回收 換左吉狙吉就唔夠換

地上有無得係基地試機?
想知點跳上HLV

聽日又換新機
各位有咩心水
我估nt-1,京寶凡

Mudrock

想問聽日仲有無3*機率up

多數up封面機

咁聽日抽算啦
重炮機麻麻地

HLV側面有個架,跳上個架就跳到上去

最後一秒comeback 多謝隊友幫我4連勝升上C

正常嘅隊友真係可遇不可求

唔使試啦
你望真啲部HLV
3部都可以一級一級咁跳上去

剩低一分鐘差一千分對面隻ace殘血無人追反而打其他滿血機

yamisama0呢條友世界級
我做咗ace之後連續執我三個頭搞到輸埋

nt 1就課到抽到為止
高達系列最鍾意就係佢同zeta3

會唔會有龜霸(tb)

出武器換 機會好似高d

出高達頭吉姆（tb）

笨大: 你哋咁鐘意TB丫嘛, 又成個幾兩個月無出過三星衫, 就出依套啦

梗係出Jazz 收音機掛喺腰

我通常離遠見到格機都係往死裡打
即刻吸滿仇恨值然後俾人針對
結果通常係如果有汎機會得閒顧下我就成場屌打部格機
如果唔係就捉依因到完場

下次試下好似你咁唔好惹D格機大佬
睇下會唔會易打D

枝狙射大魔 渣古3000 射格機得千幾點解你要咁做 大魔仲要靶黎
主動挑機 我只會挑老虎(最廢格機)同滋達(sniper較量)
就算安全距離射格機 都唔好話見條bar藍就即射
等佢拔刀衝緊埋去斬人個下射停佢最好

玩耐咗我覺得多數汎機都開始識得匿埋響d牆角後面同埋善用急迴
無咁易打中 反而格機多數鐘意衝出嚟柒同人換命
不過可能我用炮機同你哋狙機個思路有多少唔同
炮彈多唔駛驚過熱 視野內見到有打得中嘅人唔理三七廿一都打咗先(起碼有打停效果)
打晒D彈就轉機槍散彈繼續輸出

今日唔知有咩呢
估系列

白狗隊
四聖獸

FA78
指揮官格魯古古

GP02

炮機我直頭前線駁火 炮吉個盾惡到

fa78有好多型
一陣出部水中型比你

仲要裝盾補123

但我揸開呢type

用炮渣多，因為我隻炮吉主武得豆豆夠lv，beam又未換
炮渣打中前線把豆豆好勁
其實炮吉炮渣支炮咁細力，唔應該玩狙，要玩狙又有爆風又大力首選係坦

真係fa

FA Gundam
高機動渣古後期型
GM commend

又係支援機
★★★ フルアーマーガンダム LV1（地上・宇宙両用機体、コスト450）
・★★ 高機動型ザク後期型 LV1～2（地上・宇宙両用機体、コスト400～）
・★ ジム・コマンド LV1（地上専用機体、コスト250）
・★ ジム・コマンド宇宙戦仕様 LV1（宇宙専用機体、コスト250）
同埋高達LV3

出lv3裝甲
抽到都唔夠位裝

高達同先勇+相關武器放哂3星pool度

係咁抽到Lv2 g3 雙火箭炮係咩意思

又無g3, 中左成4,5次

屌咩

尋的等成晚都冇人

高渣後期型好似唔錯

攞走咗把無用嘅豆槍

夠型

好多人屌你老母？

到依家都係諗唔明點解高機動型渣古可以響地球用但炮渣上唔到宇宙

唔好理佢
自動推post 機嚟

仲諗緊做乜屌自己老母

仲未有條傻鳩既圖
真係當dlc咁等

隻後期渣50射補

SOR 係加埋PARTS先50

自隊半打

LE家追POST又睇埋層數, 唔係真係會黑人問號???

都夠痴線
玩豆豆射exam可能有400 1粒

最搞笑係有人昨晚想開POST狙擊我
結果自然係
無人理佢

笨大真係好撚狗 咁多50機

上宇宙應該幾屈 lv1仲可以入400場

部後渣lv1都400?

我見上一頁個巴打post
★★★ フルアーマーガンダム LV1（地上・宇宙両用機体、コスト450）
・★★ 高機動型ザク後期型 LV1～2（地上・宇宙両用機体、コスト400～）
・★ ジム・コマンド LV1（地上専用機体、コスト250）
・★ ジム・コマンド宇宙戦仕様 LV1（宇宙専用機体、コスト250）
同埋高達LV3

設定嚟講
依部嘢雖然係渣古頭
但佢嘅開發競爭對手係勇士

雖然係渣古頭

被稱為著住渣古皮嘅勇士

我記錯咗 應該係同力奇大魔爭做次期主力
雖然機動性匹敵勇士
但係其他各樣都輸俾力奇大魔
所以收咗皮

dklm gm command 250cost
一係200 一係300啦唔上唔落
BP 換嘢有冇新？

萬三血射補41，推進器慢精渣5點，抵屌

有急迴，連擊，強噴，高性能AMBAC lv1
比前期型少支副武器

呢幾日有太空就撚下呢部機先

晒命，block得

加埋西米露，支援統治世界

值唔值得all in

all煙完下個禮拜就出啲超級格機，bamdie發個豬頭

FA啲勁到痴線 好心佢唔好咁早出
完全破壞平衡

少咗個機字 自

bamdie應該大把貨諗住輪流吸玩家血，上集都冇TB機同西米露

有得免費抽咪算係咁
唔通出D吸唔到血嘅四聖獸好喇喎

以前1嗰時已經好痴線
迫人留喺300 400場

隻fa幾痴線下
中一野=食全套

炮完二連光槍？
有無4000傷

免費真係算係咁，上集仲要en制，去親戚屋企玩兩玩就要換game

四聖獸應該真係吉祥物性質

以前飛標嗰隻都唔少人用

三星 = 神棍機
二星 = 普通高性能機
一星 = 功能性

而家GBO2 個機體能力傾向似係咁

強人表示認同

其實射到三下

只要炮中硬直之後企定定食哂?

隻新ac抽到
無零件到打咁

FA咪400....

450

sor

部機速度同條氣係渣坦級數
正路係無辦法追殺敵人
俾FA咁樣連死嘅人肯定係自己衝埋嚟作死

用黎頂線同泛用打一流

格防唔夠同無回避都係危險

如果有埋仲洗打

支援機點會有回避

所以咪走返後負責推傷害仲好

茲達同支艦炮快啲出高lv啲
唔係1匣彈射唔死而家啲重裝支援

hkglamm 好隊友

凈係頂線瘋狂打停人等隊友集火已經好大貢獻

上宇宙我估都係俾TB機撚狗

ez8裝左資料庫連結 爆腳易左

屌

中3隻仲要屌

Lv2高達勁好用， 想要lv3

我同你換

單抽中3Lv馬炮 可以毀天滅地

我都想有得換

新手想問
Step抽中BD1
有無話幾時開Exam先正路
仲有係咪應該儲到十抽就抽？
因為而家無零件咁濟

嘩巴打

一泄巴做咩
我呢幾日先得閒開返PS4

BD1雞肋黎，伊改正好多

開得exam預左有去無回
得番一半血打滿血機就開
要短時間大爆發就開（大戰）
最後一分鐘就開

咁Step抽中無計
又廢事開新AC

用exam機最驚ez8

我都抽到 好難用
比汎用摸下就死

我用ez8打到exam機一棟都冇

點解全裝甲高達係自護轟炸機放出黎

馬沙！！你陰鳩我！！

自己友比人輪姦即突刺打三隻

好似bd2 gp02咁偷到番黎都好合理嘅~

部FA高達
支炮範圍大
光槍連射

因為太勁我用渣一狙（炮）都會睇實ez8

覺唔覺今晚既連線好差

你係咪就係專射腳個啲渣狙

打沙漠場, 深深體會奧比溫名句

砲渣一挑2 GM改同大魔, 無損KO
對手弱都係因數, 但高地, 半個身位已經屈到打唔到

比你發現左
不過我成日衝前細炮大炮下格

狙狗抽到G3

3抽得部b3老虎
部野係咪豆死人就算

豆到人煩

我岩岩都抽到G3

我連左好多場發覺個個用g3都配返元祖色
Btw 我都係

我都係抽到G3

支火箭炮

同場加映，支援狗成抽中full set鐵甲飛拳

我用狙吉2都會優先幫ez8爆腳先

見個日本仔直播玩狙吉改
係拎支狙槍上前線打腳，支狙1槍2800，cd又快，幾秒斷人腳
得閒睇下啲勁人玩學到好多野

更新完ps4玩唔到

街場啲Ez8廢撚到
我做Ace, 比隊友Ez8下格我
仲要掉低我1打3

更新完無事

FS真係好難用 400場起唔到咩作用喎

我覺得輸出算幾好 但真係要偷一下走偷一下走咁打
可能因為我慣左甩身靠打關斗啦

隻game咁young 都已經要係咁出op機

岩岩買左ザクii fs型
幾好用嘅,但係隻色水真係麻麻
大家有無咩配色推薦

狙渣扮舊渣又幾似

咁狙渣係舊渣底嚟

扮返綠渣囉

我就係扮返綠渣

400場用開ez8 爬分神機 勝率仲高過200場
最緊要有緊急迴避同埋易格

冇緊急迴避既機我真係會玩到好屎
但係有既我通常都打到上頭三個榜 得佯攻唔高

其實ez8下格係咪勁d

馬沙紅/用番綠色

返去搞搞先

係好撚勁
有個架妹直播主玩ez8爬分
明明好撚廢但都上到c+
就知部機而家有幾神

架妹

冇支炮用唔用ez8好?

無炮真係爭d, 1on1輸蝕d
但係如果混戰緊下格一下掃幾件係好撚爽

呢個星期唔係中武器就零件

冇火箭等於廢咗部機一半功力

咁我都係繼續用狙吉2幫ez8爆腳算

兩隻bd1 lv2 1隻高達lv3 0隻fa

用G3扮高達 嚇死班FA

一摷支炮出黎就穿崩

佢見到我支炮都嚟死期唔遠
如果隊友用高達效果更好

宇宙場同其他4盾一齊圍屌FA好爽

宇宙仲用FA實比四盾輪到渣都無
我仲要放哂盾補lv4 lv3 lv2

我想同你交換呀

你課咗金？

pick up咩鳩

yes但做任都有堆

尋日中左sniper II 算唔算勁

勁
頭先比佢狂狙爆腳

輸出第一，助攻第一，样攻第一，殺0

作用王

一係比人爆腳，一係比人執頭

成場比隻狙針對

如果係EZ8, 射中第一槍, 通常可以中多1,2槍

好隊友

用光槍蕉蕉蕉

300c 400c 用開大魔，慣左

想問最低兩行能力即係咩

速度
噴射器

咁點樣可以減少轉武器嘅reload 時間
上網睇 見人用老虎特裝 啲劍同鞕快到好似唔洗等咁

練手速同善用hot key

試下先

lv 6 機
lv 4 斧
斬汎機 1 set 8000

周不時搶top dam

部機缺點幾大 會俾ez8 高達撚狗咁撚

技術補正

今日試用輕吉原來枝槍咁撚勁
射四槍左右射到人踱腳
見人仆街就埋去三刀 再連一下
攪撚掂

不嬲都強
係今集同突吉一齊出,塗裝又太鮮色,變到好少人用

新手留名 最鍾意用嘅機係大魔 中一炮再斬好易用

想問同類型戰法 仲有無邊部大家推薦

有火箭筒既機都係咁玩
200c就推薦吉姆改
300c玩慣大魔梗係大魔
400c以上就ez8最廚

大魔熱帶型

大魔熱帶型格補低，射擊機黎既
同埋好似冇連擊？
最重要要抽 我都想試下玩

可以用卷換嫁

今日有得用卷換吉改同力吉支火箭炮 大力D又多2粒彈

C＋
抽中ez8後行運一條龍

我成日手痕用rating練 明明一唔用支援就輸多贏少
真係練都係落返quick算 喺度貪嗰少少搞到C-

部機咁廚 上B+都冇難度

我用大魔上b-

me 吉改 & ez8 冇200/400場唔打rank

依家打rank真係只用專屬機(我就玩開有緊急迴避既汎機）
確保勝率先 始終計分 雖然冇獎勵

練機打custom
我琴晚打B+ custom場練機 得我一個c
誤打誤撞入左隊架仔房主既朋友隊
好好彩佢地場場編我同佢地一隊屠其他街人 最後add左psn
原來其他5個隊友都係自己友 on住party玩

C上C+ 全部用吉改打

g3點樣用好啲
前面啲友通常用泛用機
追支援機又無緊急迴避好易奶野
利申用g3上左c+

我用支援成日比佢撚
係咁射都已經好煩 尢其係跡地

打左場宇宙追住兩部支援機黎屌打左11萬傷

宇宙唔係好識玩
命中率有啲低
巴打有無教學

要識預位射
轉完場都係無限制字宙
有機一等兵就升上B+

宇宙識玩真係可以屈技術贏

利申: 唔識玩

其實玩team work, 見有人被射停大家一槍一槍send佢番家鄕

用4盾枝炮一下打停對面就即刻集火送佢歸西
其他4盾都識做追住D支援黎屌

我個問題就係射唔中

咁唔好亂射，keep 住唔過熱
佢企定先射
有d機一定要企定射你咪等機會

積達帶我上C了
好好玩 最鐘意就係見到拎火箭炮嘅狙改

射唔準咪等隊友射停人先再射

終於b+

超快

星期一狂開PSN刷首抽抽4盾之後狂打宇宙場

打呢隻game抽著d豬隊友真心嬲
成隊支援，一開波已經係咁叫d人密集隊型
個撚個各自各走左去
搶點既搶點
放炸彈既放炸彈
唔怪得有人quit game
唔係輸唔起
係怕激撚死

我真係檢討過係唔係我問題

頭先200Cost宇宙場
5隻炮吉
我放支援一次過清咗對面4部

宇宙場支援未試過炸得中
範圍又細又要就埋高度

好似玩低COST多問題D
我玩400同無限冇乜問題

屌你中金箱都咁易重覆中同一件武器
垃圾game

玩開300同400都還好

今日有射擊程序Lv3換

狙渣修正最多可以破50

要幾多回收劵

100